{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015886?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다와푸른솔 펜션&게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前11時と案内されています。 当日予約の場合は払い戻し及びキャンセルは不可能であり、チェックインは午前0時まで可能で、その他は入室不可能であり、キャンセルと払い戻しも不可能です。 宿泊施設の客室料金は、基準人数によって異なり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する客室ですので、お支払いの際に1人1ベッドで予約されます。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊によって入室を拒否される場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変更される場合があり、不利益については当社が責任を負いません。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 ご予約の際、ロシア語で通訳サービスを提供し、バーベキュー装備(炭、グリル)をレンタルできます。 駐車とWi-Fiが可能で、客室には個別バスルームと個別キッチン施設が提供されています。 また周辺にはハーブ農園、青山樹木園、恐竜博物館、安眠島やコッチ海水浴場といった観光スポットがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間とは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセル及び払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午前0時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接ご確認の上で予約を進行しなければなりません。未成年者の男女同室での宿泊によって入室を拒否される場合にはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように異なりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって異なり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームとは何ですか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に使用する客室ですので、お支払いの際に1人1ベッドで予約されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合、追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加サービスの通訳サービスとは何ですか？",
            "answer": "追加サービスの通訳サービスはロシア語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはハーブ農園、青山樹木園、恐竜博物館、安眠島やコッチ海水浴場といった観光スポットがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 447
    }
}